大家估下港共推左社會信用評級咩行為會加/扣分

基本分1000

扣分：
有連登acc -200
打搞伯母 叫人跌倒 -100
參與宗教集會 -50
衝紅燈 -50
圍政府機構 -50
遲交卡數/電話費/水電媒 -20
批評奶共狗官 -300
打機超過一日 -50
一日唔出街 -20
買外國野 -20
食煙飲酒 -20
賭波賭馬 -50

加分：
做警察 +100
奶共 +50
新移民 +50
捐血 +10
賣腎 +10
叫雞 +20

大學以上學歷 -500
中學學歷 -200
小學學歷 +500
無讀過書 +1000

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

有連登acc -20000

仆街 差啲零分

幫襯娜娜 +100

打柒黃絲 ＋100